有冇巴打試過買上網既床褥

遲d 裝修會換埋床褥
想試下ecosa 上網見到話100天試用
有冇巴打試過？
其他牌子都可以討論下

好軟，成個人會凹左入去
不過我覺得好訓既，舒服既
算叫做幫助到入睡
雖然本身都好爛訓

btw你開左係體育台

岩岩試過張serta 成16k
真係好撚正 包到個身好貼 不過太貴買唔起
Sinomax octaspring 都試左
幾舒服既不過都成皮
係feel 到條spine 側訓會直哂
符合人體力學

啪啪啪

嘩你睇個啲咁鬼貴既
我買個張先3千幾

一年前美國船運左張Sealy 返嚟
埋單七千到

香港起碼要一皮

巴打買邊張？

sealy要等半價先買

ecosa咋 個時成鬼日見到佢啲廣告
之後咁岩又有同事買左話幾好訓咪買張試下
你個時同我講話唔好訓咪退返去
但訓落又真係幾好訓既